macbook pro 換 ssd 去邊度換好?

本人完全唔識電䐉嘢, 費事自己搞衰部 mbp, 去邊度換 ssd 好, 信譽好?
聽人講過話唔好去深水埗啲電腦商場換.

謝謝

Mactivity

自己搞啦 一陣拎出去比人整幫你換走晒你啲零件添

邊一年嘅mbp